# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-15 13:58+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/templates/goal_modal.html:14
msgid "Goal status"
msgstr "목표 상태"

#: app/templates/goal_modal.html:18
msgid "Current status"
msgstr "현재 상태"

#: app/templates/goal_modal.html:22
msgid "Goal achievement rate"
msgstr "목표 달성률"

#: app/templates/goal_modal.html:25
msgid "Task contribution formula"
msgstr ""
"과제별 기여도 = 실행과제의 task_point * ((기억 가능 기간(years) - 지나간 세월"
"(years)) / 기억 가능 기간(years)) / 목표의 goal_point * 100"

#: app/templates/goal_modal.html:26
msgid "Goal achievement formula"
msgstr "목표 달성률 = 과제별 기여도의 총합"

#: app/templates/goal_modal.html:30
msgid "Task history"
msgstr "과제 내역"

#: app/templates/goal_modal.html:37
msgid "Task date"
msgstr "과제 수행일"

#: app/templates/goal_modal.html:38
msgid "Task title"
msgstr "과제 제목"

#: app/templates/goal_modal.html:39
msgid "Contribution rate"
msgstr "기여도"

#: app/templates/goal_modal.html:40
msgid "Related content"
msgstr "관련 내용"

#: app/templates/profile.html:151
msgid "Ted Kim"
msgstr "김태우 (Ted Kim)"

#: app/templates/profile.html:162
msgid "Working"
msgstr "일하는 중"

#: app/templates/profile.html:164
msgid "Working text 1"
msgstr "탱글 안드로이드 앱 개발 중"

#: app/templates/profile.html:167
msgid "Achieving goals"
msgstr "목표 달성 중"

#: app/templates/profile.html:170
msgid "Achievement rate"
msgstr "달성률"

#: app/templates/profile.html:179
msgid "Tangled (Voice chat app based school-ship)"
msgstr "탱글 (학교 친구 기반의 음성 채팅 SNS 앱)"

#: app/templates/profile.html:182 app/templates/profile.html:229
#: app/templates/profile.html:259
msgid "Android app development"
msgstr "안드로이드 앱 개발"

#: app/templates/profile.html:183 app/templates/profile.html:193
#: app/templates/profile.html:200 app/templates/profile.html:206
#: app/templates/profile.html:223 app/templates/profile.html:231
#: app/templates/profile.html:237 app/templates/profile.html:244
#: app/templates/profile.html:254 app/templates/profile.html:268
#: app/templates/profile.html:276 app/templates/profile.html:284
#: app/templates/profile.html:300 app/templates/profile.html:309
#: app/templates/profile.html:316 app/templates/profile.html:324
#: app/templates/profile.html:331 app/templates/profile.html:339
msgid "Programming"
msgstr ""

#: app/templates/profile.html:190
msgid "SpurSell (Global eCommerce operating platform)"
msgstr "스퍼셀 (SpurSell, 글로벌 이커머스 운영 플랫폼) 기획 및 개발"

#: app/templates/profile.html:194 app/templates/profile.html:207
msgid "Show main tasks"
msgstr ""

#: app/templates/profile.html:197
msgid "SpurSell Connector (Shopify plugin app for SpurSell)"
msgstr ""
"스퍼셀커넥터 (SpurSell Connector, 쇼피파이와 스퍼셀 연동을 위해 개발한 쇼피파"
"이 플러그인 앱)"

#: app/templates/profile.html:199
msgid "Shopify Appstore"
msgstr ""

#: app/templates/profile.html:203
msgid "LOLO service"
msgstr "로로(LOLO) 서비스 기획 및 개발"

#: app/templates/profile.html:210
msgid "Configuration of development environment"
msgstr "개발환경 구성(공통)"

#: app/templates/profile.html:219
msgid "HeyBee (free music app)"
msgstr "무료 음악앱, 헤이비(HeyBee) 개발"

#: app/templates/profile.html:221
msgid ""
"I developed a free music app that listed and played YouTube musics in a "
"separate TF team, but the service was terminated."
msgstr ""
"사내 별도 TF 조직에서 유튜브 음악 기반으로 개발했으나, 현재는 서비스 종료됨."

#: app/templates/profile.html:222
msgid "Android app development and supporting server development"
msgstr ""
"안드로이드 앱 개발 및 서버 개발 일부를 서포트 함으로써, 전반적인 개발 리딩"

#: app/templates/profile.html:226
msgid "Hay (Voice messenger app)"
msgstr "음성 메신저, 헤이(Hay) 개발"

#: app/templates/profile.html:228
msgid ""
"I developed a voice messenger that recorded and transmitted voices in a "
"separate TF team and operated it for about a year, but the service was "
"terminated."
msgstr ""
"사내 별도 TF 조직에서, 목소리를 녹음해서 전송하는 방식의 음성 메신저를 개발하"
"여 약 1년 정도 운영했으나, 현재는 서비스 종료됨."

#: app/templates/profile.html:230
msgid "I used an open source library to convert and synthesize voice."
msgstr "음성 변조 및 합성을 위해 오픈소스 라이브러리를 컨버팅하여 사용함."

#: app/templates/profile.html:234
msgid "TapSonic (Rhythm action game)"
msgstr "리듬액션 모바일 게임, 탭소닉(TapSonic) 개발"

#: app/templates/profile.html:236
msgid "Android app development (out game part)"
msgstr "안드로이드 탭소닉의 out game 영역 리뉴얼"

#: app/templates/profile.html:240
msgid "PmangPlus (Social game platform)"
msgstr "소셜 게임 플랫폼, 피망플러스(PmangPlus) 개발"

#: app/templates/profile.html:242
msgid "API and SDK development"
msgstr "피망플러스 API 개발 및 SDK 개발 서포트"

#: app/templates/profile.html:243
msgid ""
"During this period, I also worked on publishing PmangPlus-linked mobile "
"games."
msgstr "이 기간 중 피망플러스 연동하는 모바일 게임들 퍼블리싱 업무 병행"

#: app/templates/profile.html:251
msgid "YoApp (App recommendation service)"
msgstr "앱 추천 서비스, 요앱(YoApp) 개발"

#: app/templates/profile.html:253
msgid "API server development, but the service was terminated."
msgstr "API 서버 개발, 현재는 서비스 종료됨."

#: app/templates/profile.html:257
msgid "Bugs (Music service)"
msgstr "대국민 음악 서비스, 벅스(Bugs) 개발"

#: app/templates/profile.html:260
msgid ""
"At this time, the Bugs app overtook the traffic on the Bugs web and were "
"benchmarked by other music apps."
msgstr ""
"이 시기에 앱이 웹의 트래픽을 추월했고, 다른 음악 앱들의 벤치마킹 대상이었음."

#: app/templates/profile.html:261 app/templates/profile.html:306
#: app/templates/profile.html:314 app/templates/profile.html:321
#: app/templates/profile.html:329 app/templates/profile.html:336
msgid "Google Play"
msgstr ""

#: app/templates/profile.html:264
msgid "PopConn (Group chatting service)"
msgstr "비운의 그룹 채팅 서비스, 팝콘(PopConn) 개발"

#: app/templates/profile.html:266
msgid "API server development"
msgstr "API 서버 개발"

#: app/templates/profile.html:267
msgid ""
"I started developing PopConn before KakaoTalk was released, but the client "
"development was delayed, so KakaoTalk was released first, and PopConn was "
"released later, but the service ended after operating for about 6 months."
msgstr ""
"WhatsApp이 유행하고 카카오톡이 나오기 전에, 그룹채팅 서비스 개발에 참여함. 클"
"라이언트 개발이 목표보다 지연되면서 카카오톡이 먼저 출시됐고, 늦은 오픈 후에 "
"6개월 정도 운영하다가 서비스 종료됨."

#: app/templates/profile.html:271
msgid "Saycast (Social music broadcast service)"
msgstr "음악방송 서비스, 세이캐스트(Saycast) 개발"

#: app/templates/profile.html:274
msgid "Renewal of all web services including chatting service"
msgstr "채팅을 비롯한 웹 서비스 전체 리뉴얼"

#: app/templates/profile.html:275
msgid "Android app development (support)"
msgstr "안드로이드 앱 개발 서포트"

#: app/templates/profile.html:279
msgid "Sayclub (Social service)"
msgstr "소셜 포털 서비스, 세이클럽(Sayclub) 개발"

#: app/templates/profile.html:282
msgid ""
"Partially renewal updates throughout the service (chat, cafe, homepage, "
"notes, etc.)"
msgstr "서비스 전반에 걸쳐(채팅, 카페, 홈피, 쪽지 등) 부분적 리뉴얼 업데이트"

#: app/templates/profile.html:283
msgid "Events & Promotions Development"
msgstr "이벤트 및 프로모션 개발"

#: app/templates/profile.html:292
msgid "Private products"
msgstr "개인적 개발 활동"

#: app/templates/profile.html:294
msgid "Codebattle service"
msgstr "코드배틀 개발"

#: app/templates/profile.html:297
msgid "Codebattle history"
msgstr "코드배틀 개발 히스토리"

#: app/templates/profile.html:298
msgid ""
"Coding game based on strategy establishment and opponent pattern analysis"
msgstr "전략 수립 및 상대 패턴 분석을 기반으로 하는 코딩 게임"

#: app/templates/profile.html:299
msgid "Used for coding tests when hiring software developers."
msgstr "개발자 채용시 코딩 테스트에 활용"

#: app/templates/profile.html:301 app/templates/profile.html:349
msgid "Show details"
msgstr ""

#: app/templates/profile.html:304
msgid "Walkholic app"
msgstr "Walkholic 개발"

#: app/templates/profile.html:307
msgid ""
"A healthcare app developed to enter the Google Fit Developer Challenge (2015)"
msgstr "2015 Google Fit Challenge 에 출품하기 위해 개발한 헬스케어 앱"

#: app/templates/profile.html:308
msgid "Grand Prize Winner"
msgstr "Grand Prize Winner 수상"

#: app/templates/profile.html:312
msgid "TakeFive game"
msgstr "미션 오목 (TAKE FIVE)"

#: app/templates/profile.html:315
msgid ""
"An omok game with a concept in which missions are given step by step and "
"UFOs conquer the land"
msgstr ""
"기존의 정적인 오목 게임과 차별화된 신개념 오목 게임으로서, 단계별로 미션이 주"
"어지고, UFO가 땅을 정복하는 컨셉."

#: app/templates/profile.html:319
msgid "SmartBrowser app"
msgstr "스마트 브라우저 개발"

#: app/templates/profile.html:322
msgid "A browser app developed to enter the 2012 Google HackFair"
msgstr "2012 Google HackFair 에 출품하기 위해 개발한 브라우저 앱"

#: app/templates/profile.html:323
msgid ""
"Among the functions of the app, the method of extracting the body content "
"from a web page and outputting it in the app was patented."
msgstr ""
"앱의 기능 중 웹페이지에서 본문 내용을 추출하여 앱내에 출력하는 방식은 특허 등"
"록됨."

#: app/templates/profile.html:327
msgid "Piano keyboard app"
msgstr "피아노 키보드 개발"

#: app/templates/profile.html:330
msgid ""
"A keyboard app developed to make typing easier and more fun because the "
"NoLook Keyboard is too difficult to use"
msgstr ""
"노룩 키보드가 사용하기 너무 어려워서, 좀더 쉽고 재미있게 타이핑을 하기 위해 "
"개발한 키보드 앱"

#: app/templates/profile.html:334
msgid "NoLook keyboard app"
msgstr "노룩 키보드 개발"

#: app/templates/profile.html:337
msgid ""
"A keyboard app that allows users to type without looking at the screen of "
"their smartphone"
msgstr "스마트폰의 화면을 보지 않고도 타이핑을 할 수 있는 키보드 앱"

#: app/templates/profile.html:338
msgid ""
"The input method has been patented, and has also been applied as an "
"international patent."
msgstr "입력 방식은 특허 등록되었으며, 국제 특허로도 출원함."

#: app/templates/profile.html:344
msgid "Patent related activities"
msgstr "특허 관련 활동"

#: app/templates/profile.html:346
msgid ""
"16 patent applications, 11 patent registrations (1 international patent)"
msgstr "출원 16건, 등록 11건 (국제특허 1건)"

#: app/templates/profile.html:353
msgid ""
"2nd prize of patent competition sponsored by Neowiz IP Strategy team ($3000 "
"prize)"
msgstr "네오위즈 IP전략팀 주최 특허경진대회 2위 (상금 300만원)"

#: app/templates/profile.html:356
msgid "Speech / Seminar / Personal broadcast"
msgstr "강연/세미나/개인방송 활동"

#: app/templates/profile.html:358
msgid ""
"2018~2019 Broadcasting about programming for non developers on AfreecaTV"
msgstr "2018-2019 비개발자 대상으로 프로그래밍 상식 관련 방송 진행"

#: app/templates/profile.html:363
msgid ""
"2014 Intel Android Technical Seminar for Startup / Game Developers speech "
"session"
msgstr ""
"2014 스타트업과 게임개발자를 위한 인텔 안드로이드 테크니컬 세미나 발표세션 참"
"여"

#: app/templates/profile.html:365
msgid "Voice messenger Hay development review"
msgstr "음성메신저 Hay 개발 후기"

#: app/templates/profile.html:368
msgid "2012 NOC (Neowiz Open Conference) speech session"
msgstr "2012 NOC (Neowiz Open Conference) 발표세션 참여"

#: app/templates/profile.html:370
msgid "New concept smartphone keyboard development"
msgstr "신개념 스마트폰 키보드 개발"

#: app/templates/profile.html:376
msgid "Etc."
msgstr "기타"

#: app/templates/profile.html:378
msgid "NDD (Neowiz Developer’s Day) code battle session"
msgstr "NDD (Neowiz Developer’s Day) 코드배틀 입상"

#: app/templates/profile.html:383
msgid "Personal blog"
msgstr "개인 블로그 운영"

#: app/templates/profile.html:388
msgid "Android developer site translation"
msgstr "안드로이드 개발자 사이트 번역"

#: app/templates/profile.html:391
msgid "No updates since 2016"
msgstr "2016년 이후 업데이트 없음"

#: app/templates/profile.html:394
msgid "Joined Mensa"
msgstr "멘사코리아 가입"

#: app/templates/profile.html:400
msgid "Korea University, Computer Science"
msgstr "고려대학교 컴퓨터학과"

#: app/templates/profile.html:401
msgid "ROTC, the 7th Infantry Division"
msgstr "제7보병사단 통신대대 운영장교 (ROTC, 중위전역)"

#: app/templates/profile.html:416
msgid "Main tasks for SpurSell"
msgstr "스퍼셀(SpurSell) 서비스에 대한 주요 업무"

#: app/templates/profile.html:423
msgid ""
"Since there were no service planners and few developers, I was directly and "
"indirectly involved in the planning and development of all parts of the "
"SpurSell service, regardless of job title."
msgstr ""
"서비스 기획자가 없고 개발자가 많지 않았기 때문에, 직책과 관계없이 스퍼셀 서비"
"스의 모든 부분에 대한 기획 및 개발에 직간접적으로 관여했습니다."

#: app/templates/profile.html:424
msgid ""
"Created SpurSell’s development environment (AWS, Github, PHP, Codeigniter"
msgstr "스퍼셀의 개발 환경 구성 (AWS, Github, PHP, Codeigniter)"

#: app/templates/profile.html:426
msgid ""
"Created web servers and deployment environment with EC2 instances (Ubuntu, "
"Apache)"
msgstr "EC2 인스턴스로 웹서버 및 배포환경 구성(Ubuntu, Apache)"

#: app/templates/profile.html:427
msgid "Created DB with RDS instances (MySQL)"
msgstr "RDS 인스턴스(MySQL)로 DB 구성"

#: app/templates/profile.html:428
msgid "Created serving environment of static files with S3"
msgstr "S3 서비스로 각종 static 파일들의 serving 환경 구성"

#: app/templates/profile.html:429 app/templates/profile.html:478
msgid "Created domain management environment with Route53"
msgstr "Route53으로 도메인 관리 환경 구성"

#: app/templates/profile.html:430 app/templates/profile.html:479
msgid ""
"Source code management with Github’s private repository, and set development "
"collaboration environment"
msgstr "Github의 private repository로 소스코드 관리하고, 협업 환경 구성"

#: app/templates/profile.html:431
msgid "Developed source code project with PHP Codeigniter"
msgstr "PHP Codeigniter로 소스코드 프로젝트 작성 및 관리"

#: app/templates/profile.html:434
msgid "Designed and developed SpurSell’s base structure"
msgstr "스퍼셀의 기본 구조 설계 및 개발/구현"

#: app/templates/profile.html:435
msgid "Developed product management and order management modules"
msgstr "상품관리, 주문관리 모듈 개발"

#: app/templates/profile.html:437
msgid ""
"Designed and created DB structure for products and orders, and developed "
"related pages and functions"
msgstr "상품과 주문에 대한 DB 설계 및 각종 화면과 기능 개발"

#: app/templates/profile.html:438
msgid ""
"Linked from SpurSell to LOLO and Korean famous online marketplaces (Gmarket, "
"11st street, Naver smartstore, etc.) through API"
msgstr ""
"로로(LOLO)와 외부 판매채널(G마켓, 11번가, 네이버 스마트스토어 등) 연동 기능 "
"개발"

#: app/templates/profile.html:439
msgid "Developed delivery tracking function for each delivery company"
msgstr "각 배송사별 배송추적 기능 개발"

#: app/templates/profile.html:442
msgid "Developed payout management modules"
msgstr "정산관리 모듈 개발"

#: app/templates/profile.html:444
msgid ""
"Developed related pages and functions for seller’s payout request, payout "
"processing, payout history management, pre-payout fund management"
msgstr ""
"셀러의 정산 요청, 지급처리, 지급내역 관리, 선정산 펀드 관리 등에 대한 각종 화"
"면과 기능 개발"

#: app/templates/profile.html:447
msgid "Developed finance and accounting module"
msgstr "재무회계 모듈 개발"

#: app/templates/profile.html:449
msgid ""
"Developed related pages and functions for balance sheet (include journalize "
"function)"
msgstr ""
"대차대조표 작성을 위해 필요한 각종 화면과 기능 개발 (분개 기능 직접 구현)"

#: app/templates/profile.html:452
msgid "Developed the dashboards and report pages"
msgstr "각종 대시보드 및 리포트 화면 개발"

#: app/templates/profile.html:465
msgid "Main tasks for LOLO"
msgstr "로로(LOLO) 서비스에 대한 주요 업무"

#: app/templates/profile.html:472
msgid ""
"Since there were no service planners and few developers, I was directly and "
"indirectly involved in the planning and development of all parts of the LOLO "
"service, regardless of job title."
msgstr ""
"서비스 기획자가 없고 개발자가 많지 않았기 때문에, 직책과 관계없이 로로 서비스"
"의 모든 부분에 대한 기획 및 개발에 직간접적으로 관여했습니다."

#: app/templates/profile.html:473
msgid ""
"Created LOLO’s development environment (AWS, Github, Docker, Python, Django)"
msgstr "로로의 개발환경 구성 (AWS, Github, Docker, Python, Django)"

#: app/templates/profile.html:475
msgid "Created web servers with EC2 instances (Ubuntu, Nginx)"
msgstr "EC2 인스턴스로 웹서버 구성(Ubuntu, Nginx)"

#: app/templates/profile.html:476
msgid "Created DB with RDS instances (PostgreSQL)"
msgstr "RDS 인스턴스(PostgreSQL)로 DB 구성"

#: app/templates/profile.html:477
msgid "Created serving environment of static files with S3 and CloudFront"
msgstr "S3, CloudFront 서비스로 각종 static 파일들의 serving 환경 구성"

#: app/templates/profile.html:487
msgid "Developed source code project with Python3 Django"
msgstr "Python3 Django로 소스코드 프로젝트 작성 및 관리"

#: app/templates/profile.html:490
msgid "Designed and Developed LOLO’s base structure"
msgstr "로로의 기본 구조 설계 및 개발/구현"

#: app/templates/profile.html:491
msgid "Developed all necessary pages and functions for online marketplace"
msgstr "이커머스 판매채널(온라인 쇼핑몰)의 모든 필요 기능 개발"

#: app/templates/profile.html:504
msgid "Details of Code Battle"
msgstr "코드배틀(Code Battle)에 대한 자세한 내용"

#: app/templates/profile.html:512
msgid "Motivation for development:"
msgstr "개발 동기:"

#: app/templates/profile.html:513
msgid ""
"Neowiz had an annual event called Neowiz Developer's Day (NDD), and Code "
"Battle was the last and most popular session. I enjoyed the process of "
"preparing for the code battle very much, and the result was good, so it was "
"a very favorite event, but the code battle session was excluded as NDD "
"changed to NOC (Neowiz Open Conference) at the end of 2010. I personally "
"developed Code Battle in 2016, because I think it was a very meaningful "
"event."
msgstr ""
"네오위즈에 NDD(Neowiz Developer’s Day)라는 연례 행사가 있었고, 코드배틀이 마"
"지막 가장 인기있는 세션이었습니다. 코드배틀을 준비하는 과정을 매우 즐겼고, 결"
"과도 좋았기 때문에 매우 좋아하는 행사였는데, 2010년을 마지막으로 NDD가 "
"NOC(Neowiz Open Conference)로 바뀌면서 코드배틀 세션이 제외되었습니다. 그게 "
"참 아쉬웠는데.. 그렇게 몇 년 지나고 2016년에 “간단하게라도 하나 그냥 만들자. "
"추억인데.” 싶어서 개인적으로 개발했습니다."

#: app/templates/profile.html:516
msgid "About Code Battle:"
msgstr "설명:"

#: app/templates/profile.html:517
msgid ""
"It is a one-on-one match-up game, and each game has a rule of win and loss. "
"And each code should make the best choice every turn."
msgstr ""
"1대1 대전 방식의 게임이고, 각 게임마다 승과 패의 규칙이 있으며, 각자의 코드에"
"서 매 turn 마다 그 규칙에 맞춰서 자신이 낼 수 있는 것들 중에서 최선의 선택을 "
"하는 방식으로 실행됩니다."

#: app/templates/profile.html:520
msgid "Used for coding test:"
msgstr "코딩테스트에 활용:"

#: app/templates/profile.html:521
msgid ""
"Most of the existing coding tests consisted of solving algorithmic problems, "
"and like math problems, the ability to understand the problem itself was "
"important. However, since the company is still small and not well known, "
"there are very few developer applicants, and it is rare to properly "
"understand and solve algorithmic problems. I thought that Code Battle was "
"better suited for verifying 'the ability to implement what they think', so I "
"started using it for coding tests."
msgstr ""
"기존의 코딩테스트는 알고리즘 문제 풀이 방식이 대부분이었는데, 이는 수학문제처"
"럼 문제 자체를 이해하는 능력이 중요했습니다. 그런데 회사가 아직 인지도가 없"
"는 상황이라 개발자의 지원이 매우 적었고, 알고리즘 문제 풀이를 제대로 이해하"
"고 해결하는 경우가 매우 드물었습니다. 그래서 문제 자체를 이해하는 진입장벽을 "
"낮추고 “생각하는 바를 코딩해내는 능력”을 확인하는데에 코드배틀이 더 적합할 수"
"도 있겠다고 생각하여 코딩테스트에 활용하기 시작했습니다."

#: app/templates/profile.html:535
msgid "Patent application and registration"
msgstr "특허 출원 및 등록"

#: app/templates/profile.html:542
msgid ""
"In 2011, when the patent war between Samsung and Apple was in full swing, "
"Neowiz also implemented an incentive policy to produce patents, and "
"accordingly, I applied for a number of patents."
msgstr ""
"삼성과 애플의 특허 전쟁이 한창이던 2011년경에 네오위즈에서도 특허를 생산(?)하"
"기 위한 장려 정책을 시행했고, 이에 따라 특허를 다수 출원하게 됐습니다."

#: app/templates/profile.html:543
msgid ""
"Over time, many of the patents have expired for the purpose of reducing "
"administrative costs, and only a few remain."
msgstr ""
"시간이 지나면서 상당수는 관리비 절감을 목적으로 소멸됐고 일부만 남았습니다."

#: app/templates/profile.html:544
msgid "Patent details"
msgstr "특허 내역"

#: app/templates/profile.html:546
msgid "METHOD, TERMINAL, AND RECORDING MEDIUM FOR CHARACTER INPUT"
msgstr "문자 입력을 제공하는 방법, 단말기 및 기록매체"

#: app/templates/profile.html:547
msgid "USER TERMINAL HAVING FUNCTION CHECKING BANNED WORDS AND METHOD THEREOF"
msgstr "금칙어 검사 기능을 채용한 사용자 단말기 및 금칙어 검사 방법"

#: app/templates/profile.html:548
msgid ""
"METHOD, CLIENT DEVICE, CHATTING SERVER AND RECORDING MEDIUM FOR PROVIDING "
"CLIENT-BASED CHATTING SERVICE"
msgstr ""
"클라이언트 기반의 채팅 서비스를 제공하는 방법, 클라이언트 장치, 채팅 서버, 시"
"스템 및 기록매체"

#: app/templates/profile.html:549
msgid ""
"METHOD FOR PROVIDING APPLICATION SOFTWARE, AND THE APPLICATION PROVIDING "
"SERVER THEREOF"
msgstr "어플리케이션 제공 방법 및 그를 위한 어플리케이션 제공 서버"

#: app/templates/profile.html:550
msgid "METHOD, TERMINAL, AND RECORDING MEDIUM FOR PROVIDING TOUCH INPUT"
msgstr "터치입력을 제공하는 방법, 단말기 및 기록매체"

#: app/templates/profile.html:551
msgid "METHOD AND APPARATUS FOR PROCESSING DOCUMENT OF WEB PAGE"
msgstr "웹페이지의 문서 처리 방법 및 장치"

#: app/templates/profile.html:552
msgid "CHARACTER INPUT DEVICE AND WORD PROVIDING METHOD THEREOF"
msgstr "문자입력장치 및 그의 단어제공방법"

#: app/templates/profile.html:553
msgid ""
"METHOD FOR LOADING INTERNET-WEBPAGE, USER TERMINAL PERFORMING THE SAME, AND "
"RECORDING MEDIUM"
msgstr "인터넷 웹페이지 로딩 방법, 이를 수행하는 사용자 단말 및 기록매체"

#: app/templates/profile.html:554
msgid "METHOD, TERMINAL, AND RECORDING MEDIUM FOR CONTROLLING SCREEN OUTPUT"
msgstr "화면 출력을 제어하는 방법, 단말기 및 기록매체"

#: app/templates/profile.html:555
msgid ""
"METHOD OF PROVIDING GAME, SERVER PERFORMING THE SAME AND STORAGE MEDIA "
"STORING THE SAME"
msgstr "게임 제공 방법, 이를 수행하는 제공 서버 및 이를 저장하는 기록매체"

#: app/templates/profile.html:556
msgid "PORTABLE TERMINAL DISPLAYING IMAGE DESIGN"
msgstr "화상디자인이 표시된 휴대용 단말기"

#: app/templates/profile.html:557
msgid ""
"METHOD OF PROVIDING COMPUTER-EXECUTIVE ENUMERATION TYPE CONTENTS, DEVICE "
"PERFORMING THE SAME AND STORAGE MEDIA STORING THE SAME"
msgstr ""
"컴퓨터 실행 가능한 열거형 콘텐츠 제공 방법 및 장치와 이를 저장한 기록매체"

#: app/templates/profile.html:558
msgid ""
"METHOD, MOBILE TERMINAL, AND RECORDING MEDIUM FOR PROVIDING SOUND SOURCE "
"SERVICE"
msgstr "음원 서비스를 제공하는 방법, 모바일 단말기 및 기록매체"

#: app/templates/profile.html:559
msgid "MUSIC SERVICE SYSTEM AND METHOD THEREOF"
msgstr "음원 서비스 시스템과 그 서비스 방법"

#: app/templates/profile.html:560
msgid ""
"METHOD, CLIENT APPARATUS, SERVER, AND RECORDING MEDIUM FOR PROVIDING "
"MULTIPLE API CALL"
msgstr "멀티플 API 호출을 제공하는 방법, 클라이언트 장치, 서버 및 기록매체"

#: app/templates/profile.html:561
msgid ""
"METHOD AND APPARATUS FOR PROVIDING POSTURE CORRECTING FUNCTION OF MOBILE "
"TERMINAL"
msgstr "휴대용 단말의 자세교정 기능 제공 방법 및 장치"

#: iamted/settings.py:118
msgid "English"
msgstr ""

#: iamted/settings.py:119
msgid "Korean"
msgstr ""

#~ msgid "Developing Spursell"
#~ msgstr "스퍼셀 개발 중"

#~ msgid "Developing LOLO"
#~ msgstr "로로 개발 중"
